Sim City 水炮已經整裝待發，各手足有何攻略？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

之前啲po 講咗出水炮就散
入室內 老遠見到都要跑走